其實點解明知人地當自己朋友都表白

以為表完白放低到 其實點先叫放低 不過的確可以令自己無咁上心
想知有無巴絲都會咁 明知對方對自己係朋友都表白 不過佢的確有講過少少令人誤會嘅野 好似話佢個世界都有我咁 或者佢睇到條片會share比我睇 我問做咩 佢答我因為睇呢條片嗰陣諗起你 其實自問對感情呢啲野唔叫敏感 啱識佢嗰陣我有男神 但其實未到中意嗰位男神 佢知道之後 知我為啲野煩會叫我放手 講左一輪 佢話叫我唔好成日做人咁易心軟 即我堅強啲 所以宜家我好堅強 有時會覺得你對我有少少唔同 我講唔到 到宜家都係 其實有時我地都會傾下計 然後大家做左大家sc 第一位 咁你地會唔會後悔表白？

表白都係比個期限自己死心姐

冇朋友做了

寧願沒擁抱

你死左心未

如果有得做 你會揀咩

就係睇唔透

有時自己心入面知個答案 但感性大過理性令你唔想面對 咁表白完真係被拒絕可以徹底令自己接受現實

其實真係心入而有答案 想了斷 佢無比答案我 但佢宜家會講deep野 我有時覺得可以維持呢種關係嘅話都叫執到

死左冇耐

咁就好啦 加油

令人地難做 要人地做衰人
知道咁樣對自己唔好 但又唔捨得斬纜
要人地黎處理因為你而變味既友情
靠對方黎完結呢段發展唔落去關係

表完白好走喇

冇當佢朋友
以為佢會表白

但你仲係呢段關係入面 只會令自己抽離唔到繼續沈船

表白係因為佢成日都flirt我

長痛不如短痛

我走過架 佢又屎忽痕 我又屎忽痕 點講好 我地大家都無再提過 但我同佢宜家會交心 我唔知係咪變味嘅友情

我覺得有日我會走到 時辰未到 宜家其實已經唔太上心 都就表完白一年 但唔上心又代唔代表唔再中意

點flirt你？

都係想早死早超生姐

最慘係可能我成日話鐘意佢
佢以為我講笑
就算我話宜家我係表白
佢都話我日日都表白架啦
有邊日唔表白
都唔知宜家咩關係